[I/A]Pokemon Masters (41)| 寵物小精靈 ★ 倒數一週年(1)★夏日泳衣服裝+帕路奇亞

[iOS/An] Pokémon Masters (41)| 寵物小精靈

遊戲官網:

遊戲PV

iOS :
AN :

-對戰莊園/潛能等資訊
-新入坑/回鍋攻略及首抽
為方便排版 上述資訊已搬至以下專屬網站

初代三主蛋三揀一 大家對邊隻有愛就揀啦

所有item上限變為99999

勳章系統已上線

孵蛋drop rate

7月活動

故事活動 (莎莉娜的點心派對)
推出日期:6月30日至7月21日

莎莉娜&火狐抽池 (5星tech) 火系 弱地
常駐 配有星盤 如果有多石 可抽1 夠用
推出日期:6月30日至7月21日

火屬性培育活動
獎品:1粒4星Strike糖&1粒3星tech糖
推出日期:6月30日至7月21日

BV莊園 第十期
Final Boss 穿着熊
推出日期:6月30日至7月15日

鬥子&二師兄+阿響&火球鼠up抽池活動 (暖暖豬出星盤)
推出日期:7月3日至7月21日

對戰神獸(第二輪)-勾帕路翁 弱火

大獎:1張4星潛力卷&2張5星潛力卷
推出日期:7月7日至7月21日

特別活動(防止世界被破壞的邪惡)

玩家完成活動會獲得武藏&阿柏怪
(3星 毒系 弱地 暫冇星盤)
活動將出現武藏/小次郎/喵喵怪以及色違雪拉比

推出日期:7月9日至9月17日

毒屬性培育活動(叉字蝠出星盤)
大獎:1粒4星tech糖&1粒3星tech糖
推出日期:7月10日至7月24日

布爾美麗&焰后蜥+小薊&飯匙蛇up抽池活動
小薊&飯匙蛇(4星 毒系 弱超能力 暫冇星盤)
推出日期:7月10日至7月24日

單人活動(與松葉一起幽靈屬性修行)
大獎:3張3星潛力卷/4張4星潛力卷/2張5星潛力卷
推出日期:7月15日至7月28日

松葉&隨風球抽池 (5星strike) 鬼系 弱電
常駐 配有星盤
推出日期:7月15日至7月28日

BV莊園 第十一期
Final Boss 穿着熊
推出日期:7月15日至7月29日(9點59分)

梅麗莎&夢妖魔+芙蓉&夜巨人up抽池活動
推出日期:7月18日至7月28日

蟲系孵蛋活動
推出日期:7月20日至8月3日

古茲馬&具甲武者up抽池活動
推出日期:7月20日至8月3日

7月29日上午10點至下午1點59分會進行Maintenance

[b][size=4]第12封來自開發者的信

常用網站

砌星盤

參考圖

模擬器+參考圖

攻略

日本官方Twitter

官方Twitter

Datamine Leak Twitter

掛機farm方法 （睇完唔明先再問)

iOS 內置 switch control

設定方法：

小技巧 (credit to 好難捉摸巴)
佢一個gesture有5下同10秒
如果你1秒按5下
你按1下=charge 1秒
如果你2秒按1下，10秒先5下，個gesture會記你10秒
你按1下=charge 10秒

An 下載app (AutoClicker)

設定方法:

歡迎大家參觀寒舍
有咩不足 可以隨便提出 我盡量改善

留名

LM

冰系差劍盾冰大媽就出曬trainer

米加巨炮

真係有得拎?

然後同鳳凰同lv

希望唔會又主角+用埋D鳩技

鳳凰真係咁差咩
無限天氣好似幾好
最緊要係我無

目前神獸只係得呢隻1/5+1/20, 但老實講依家出場率最高神獸肯定係鳳凰

主要係開晴前比較難捱 同埋本身數值相當一般又缺氣
當tech玩會用得舒服啲成日比aoe打死搞到我好憎用佢

既然鳳王都可以solarize, 咁palkia可以求雨應該唔出奇掛

唔係日神咩

超夢夢

係都唔奇wor
冇記錯佢水龍

其實我唔太肯定超夢夢屬唔屬於神獸
定係其實佢動畫/漫畫有補完？

官方分類都係傳說中的小精靈
人工神獸仲有黑白隻蟲機

呢隻？

係 冇記錯佢都係人整出黎

其實神獸有冇戰力排行榜？

lm

神獸活動到底係配肥大復刻定係沙奈朵呢

allin肥大

係肥大就正

點解唔係有沙奈朵先正

夢夢/海星+伊貝可以強化任何打手
暫時試左Guzuma/呀伯怪/梅麗莎效果都唔錯
起碼冷門怪都玩得起
題外話 +6特攻特防既海星輸出都唔錯

啱啱先孵到第一隻閃牛
點解我咁遲先有

遲到好過冇到

仲未有
不過已經放棄咗無縫刷
做login黨

咁撚多池

過多2日又多一個池
睇黎下個月都係咁

咁多舊池

依家20-29號暫時得嗰蟲蛋活動
悶撚到

我以為佢一定會29號前出多個新角點知真係冇
咁唯有寄望29就出夏日池

日抽又火豬

我中火球鼠同火狐

火狐我之前都中左
又中火豬攞卡好爽
話咁快烈咬就10/20

好悶好悶好悶

希望下星期就有datamine

佢話29號先大更新 意思係咪有可能29號先有datamine
悶到抽筋 唔明點解可以悶撚到咁佢惗住蟲蛋比人玩到29號？

講講下都似係
更新一炮過
其他日子放假

轉職登入黨每日打完大修就off

營運：之前嘈話玩到電話熱 依家得償所謂啦

願*

改體力制就係為左玩家電話壽命著想

想屌好耐 隻垃圾game用日本vpn load唔到

肥大有愛

如果繼續跟bv屬性
palkia可能係水系+地面系招

唔係水龍？

日神鋼+超能力系都無超能力系招
鳳凰火+飛行系都無飛行系招
所以同本身屬性無關的

水+地面+妖精係同一個5層入面
但palkia無妖精招學到
可能水柱巨砲+大地之力

佢招signature move“時空乜野“唔知可唔可以喺呢隻game出現

有冇火狐個盤可以參考

龍屬物攻技重疊左烈空座

上個po應該有圖

spacial rend好似係特攻

係wor聽個名一直以為物攻

反而dialga就真係難出, 招報時信號會變咗低級版肥大死光

個鬼系pool營運冇撚嘢呀?
一個新盤都咇唔出學人復刻舊pool?

真係弱弱地智你出個夢妖盤都好丫

營運：幫你慳石仲咁多嗲

日抽當攞卡

其實點解佢啲活動唔星期六日出

等你放假出街/做其他嘢
用心良苦

好life

唔life
我神獸event都未打

ching有life 好羨慕

每日就login抽嘢然後熄驚，life

5星券 好歐

一次都冇中過
4星就有

借啲歐氣黎

孵到金牛先借

隻驚悶到星期六日都冇人討論

有無黑狗星盤推介

我點法，未點滿但重點都點曬
隊友雨翅蛾+火狐/毒蜥/超能貓

幾時先有datamine睇下個月有無限定
儲咗3萬7石 糾結緊抽唔抽火狐好

唔點大聲咆哮？

火狐咁勁都唔抽

點都抽左隻留係屋企先啦

一來覺得下隻限定會更勁 (應該)
二來未夠石抽到補底 all in都抽唔中就仆街
上次all in咗3萬5石都抽唔到竹蘭 屌奶星

我唔點因爲上到6層之後都係用暗波輸出，好少再開

暗波要mega左先用到

就係要玩mega

搏個十抽先啦

要用閃電之鬼先玩到mega

all in完得隻夜巨人

巴打唔留番d石

all in?

3萬7石都唔中?

賭仔心態抽極都係3星
抽到得番幾千石就唔爭在抽埋去
最尾10抽見到光以為有希望...屌

咁撚黑

火狐係勁但係常駐 唔洗咁博
下個月就一週年活動 實有勁野

入咗聖人mode了

巴打唔爭咗課埋保底

巴打黑過黑魯加
已經唔係非洲咁簡單 好似比營運歧視咁

以前玩PAD已經非洲人
可能因為玩咁多隻手機驚都無課過金
無得移民做歐洲人

又要吹奏下tsumtsum 對我呢啲非洲人黎講真係佛心驚黎

巴打會唔會考慮課多少少保底埋佢鄧巴打慘

家境清貧 唔課了
博埋聽日周任送果300石
都唔中嘅話再儲過石 等下次限定博中歪

好彩新手入坑果陣抽到老噴 (好似都抽咗3萬幾石)
如果唔係應該棄咗game

更新會送3000石 希望巴打下次十抽中限定

但係差好少咋喎...趁而家仲有優惠，抽多幾抽就保底

差咁少真係好有衝動想課埋去
都係等聽日拎埋周任300石先算
以家過隔離Cafe冷靜下先

你唔介意課金，真係課小小保底好過，無謂浪費。

呢個狀況俾著係我
唔抽先至係唔冷靜
都係嗰句，量力而為啦

3萬7石全3星真係嬲到del game

嬲還嬲，個保底就係等你唔好全部輸哂
火狐呢個實力，由零開始追就話要諗諗
但係依家差幾抽就保底
俾我真係點都撳埋個掣 收咗隻嘢先慢慢嬲

我都係咁話

未課過嘅話咪仲有個1 time special 3000gem好似仲平過188, 交一次會費當買咗隻indie game囉

不過隻驚真係悶到飛起, 連今日7個supercourse嘅蛋同orb都懶得拎, 0動力儲嘢

佢又冇新盤儲完都冇野升

最悶係對戰莊園 已經無心機打

屌少半日dena

唯一目標係等佢出限定 無啦

想問揀邊個好

㨂你冇既 或者 鉗刀甲蟲(for 蟲蛋活動)

唔係隻隻都主線送過咩？

呢5隻全部要係池抽先中架喎清

我好似得鋼炮蝦無但隻蝦好似最廢

依堆4星全部都算唔錯

想問火狐拍2 個盤係點架

平心而論莊園一開始係好玩的
只係次次佢關卡都一樣，剩係調下位咁，變到作業感好高好似周任咁
不過每兩星期1800石仍然相當吸引

有冇路狗拍3盤睇睇

蟲蛋活動有期間限定免費孵蛋器
不屌了

直接送飛天螳螂蛋唔洗抽

而家日抽要1400石

抽晒得12銅卷2銀卷

好似係1500

零課撚表示又多樣野被Dena迫害

想問下巴打們試左未？
姐係大修冇蛋出？

係

Thx 美漫巴
又要開始刷野了

未有蟲蛋前打expert最高有63%跌金蛋

未有前係咪得蟲系同自己？

係 主角x1.4 蟲角色x1.蟲蛋會x1.8

大家可以放心拎mission d蛋
爆咗強會送去storage

打幾場就滿袋，刷都唔使刷
每日大概要玩多5-10分鐘
等睇鬼仔話太grind不了

周任300石中咗
唔屌Dena 要感恩了
多謝各位巴打支持

恭喜巴打

恭喜
保埋個底佢啦

終於課咗個158 抽課金自選

有5星
保底左邊隻？

富迪上拍2
具甲本身得拍1 上拍2冇乜用

最後一抽先中

個機率高到唔使刷

爆左蛋盒

打多一張已經爆左
今次個任真係可以做足兩星期

我比左120石買左額外蛋位都爆埋
搞到我孵唔到螳螂

我都買左呀
諗緊兩星期活動買唔買500石卷好

我都有猶疑
但係佢個券好似自動補位孵蛋冇得揀孵邊隻先

屌
爆左蛋盒拎報酬
無左粒蛋

自膠
原來係 禮物箱個暫時保管到

pin this

Pin咗

事先選好喎

豪500石比佢啦

衝動是魔鬼

已買
咁呢兩個星期都可以輕鬆farm

我最後都買左但爆左蛋盒唔farm住

打一場出一隻

啲1星券唔知升邊隻好

為咗穩啲孵到閃
係咪應該刷爆個箱
活動完咗繼續孵

係啦 尤其我地呢個孵隻金牛都咁撚難既人

個箱幾大？試吓cheat滿佢
dena一陣又鳩縮，下次活動都搞體力制

刷爆個物品箱？
唔係任務獎勵都會去物品箱咩
就咁刷應該去唔到物品箱喎

好感動呀！！！

又刺激麻薯巴

試咗10場
滿咗蛋箱就唔會再跌蛋了

即係活動期間孵唔到閃
復刻前都唔會再孵到

對唔住麻薯巴
btw應唔應該10抽搏下拍3?

差幾多保底？

差好多 我14x/400

等限定池啦

仲有成3萬石唔係唔抽埋去呀嘛
分分鐘下個10抽就拍5啦

咁唔好追啦，2/5好似已經有得降特防

咁又啱
支持

呢格？

決定留石 呢個月燒咗太多石同金了

係，勁嘢

拍2個盤已經好屈

下個月隻palkia
肥大/沙奈朵/皮皮 其一走唔甩
泳裝又兩隻限
一個唔覺意 一個月出3-4個限pool

仲有一週年前夜祭嗰啲⋯⋯

皮皮我估常駐

係，但計埋一週年倒數
應該又有新限
半週年大吾都係前夜限

蟲mission係咪刷金蛋就ok?

荷包君：.....

我覺得下個月會係肥大+皮皮

想知新support仲可以點出，上兩隻已經係出到防crit防降能力同full restore, 仲可以有咩花樣玩呢

Revive 同伴
幫手refresh招式

優先mission蛋
銅蛋都孵到3被動，快啲不過低機率啲

友情防守
ally switch

期待出百變怪

百變怪我剩係惗起特別篇小藍（葉子）
好似都冇其他trainer配佢

revive太imba
不過全隊根性一次應該有得諗

復活應該冇可能啦
原作治癒願望都只可以補滿未死既寵
全隊根性應該幾好用

唔係送左飛天螳螂咩？mission 蛋要用黎孵邊隻？

mission蛋咪飛天螳螂同甲蟲優先孵呢兩隻
但金蛋都唔保證孵到3被動

你意思係佢送果隻螳螂蛋都唔一定係3被動？

冇錯

咁睇黎要刷金蛋啦，本身仲諗住刷銅蛋送晒比博士換1星卷

金蛋都係會孵到1被動啲柒寵
1星券任務會送30張 夠你升一隻

岩先睇完datamine啲蟲蛋技
獨角蟲系列得3招我唔知係咪錯誤
唔睇數值 比較有看點既有：
tech 毛毛蟲 束縛+麻痺（唯一一隻有呢個組合）
sup 鉗刀甲蟲 全體a^2+全體a&s^1+劈瓦
tech 獨角蟲 1格技40%中毒
strike飛天螳螂 保母蟲以外唯一蟲系特攻既strike
冇了

啱啱download

首抽大乳牛，即時想del game

假首抽黎 一定中大奶奶

正常第一隻係大乳牛

勸巴打29號先刷首抽
到時送3000石

首抽要忍成個禮拜

呢啲咪life囉

第一隻銅蛋孵出來了
真係得3招仲要strike

蟲蛋刷咩難度最高效率

Storage姐係邊個位?
爆晒8格之後拎mission蛋，搵唔番

平時拎禮物個度第二項

刷黎做咩，蛋位full左都係拎唔到蛋

Thank you 3叔巴

毒育成粒糖都幾緊
依家仲係得88張券剩返3日
即係得一日走盞可以打漏

好易唔記得打

我好似琴日唔記得打本身今日有糖

打到餵都無晶開盤

係咪送左個孵蛋器?

借咗個

仲以為自己手錯買左 對D蛋無興趣

新活動好似冇送石咁

係0石送蛋素材only

屌佢老母咩

原來進做大針蜂會變返4招
跟返原作設定

有呀，首次通關 30x4=120石

拍2個盤咁砌o唔ok?

我會點催眠回氣

好撚醜樣
利伸偷圖 唔是我的

食物中毒咁
我唔明咁柒嘅異色有咩吸引力噴 鯉魚 耿鬼嗰類異色就話姐

初代閃覺得靚既得
老噴、九尾、奉神犬、烈焰馬、鯉魚王/龍同夢夢

柒嘅全部跟主角出，由鳩得啲閃廚/收集撚孵
靚嘅留返起

出多一年半載開始無貨賣
就係出啲閃噴、閃忍蛙 高人氣閃嘅時候
再搭啲換裝角色撈亂咁出
又可以遲兩年先執笠

咁樣呢？

用熟手啲
你就會發現命中迴避都係無用
因為對面係唔會郁

所以可以兩格refresh睇關揀
有剩 放增傷/漩渦威力

尾班車 好life

唔該

所有蛋既infograph
Credit to Reddit

官方意思係咪叫我地刷蟲蛋刷到29號冇其他野做

每日刷金蛋 之後等12小時先login孵蛋
Life balance

痴撚線好life

12隻 兩星期 仲要未計閃
Work life balance 之餘仲講埋運氣
外國撚實吹奏唔使grind
啲cheater都要一齊等
官方做得好

佢哋好撚chill呀
每日玩十幾分鐘已經好滿足

倒數8日

屌啦，唔想miss閃
呢個活動操作上好life
但對於收集型玩家
心態上好撚擔心

閃真係睇運

已中

暫時呢3隻閃 牛同甲蟲都係閃柒過原色
而飛天螳螂就兩隻色冇乜分別
所以唔明點解要追閃

預左唔中 呢兩隻閃唔靚就由佢

冇得進巨鉗螳螂咩? 金色好核突

冇得進

靚唔靚同實唔實用都係其次啦
都係儲
同本傳一樣，至少啲劇情閃 配佈閃一定收齊

暫時冇得進
另外大嘴蝠都進唔到上叉字蝠唔知關唔關友情度事

提提大家記得打毒培

繼晶之後
又要用一段時間適應
去說服自己唔使儲、唔使養

未撚玩過收集驚
係收緊到 斷尾式無得捉齊、無得養滿

日抽具甲中左細胞上拍3仲有6點能量升邊格好

沙暴&冰雹無效/hp+20&覺醒力量+4?

冰雹唔點啦
我都苦惱緊點唔點沙暴無效 唔想佢綁死沙暴隊
好似點兩格覺醒力量+4最好

我咁
大招唔會用 唔點大招威力啦
buff refresh用多次加吓防

呢個點法好似最好

火狐食咩餅好

粉紅金色餅 異常狀態1

巴打有空可以睇下呢個網

thanks

日經：好悶

刷蟲蛋你地會刷邊關?

我冇開蛋格 連刷都冇位刷

我係第2高難度 蛋蛋個關

我打最尾
等金蛋算

個關打好耐
我買左蛋證所以孵銀蛋都唔錯

12個鐘手動5分鐘好抵喎
用具甲 雨翅蛾 火雞可以輕鬆打

未孵到蟲？火雞換隻蟲寵會再高機率啲

未用呀 我收集癖 齊左三隻 再有先開出黎

我明
最仆街係個佢牧場filter冇得跟同一隻排搞到次序亂曬

係呀
次次都要自己搵自己數

其實佢成個7月悶到咁誇張 連新角色都係得兩隻
係咪惗住儲埋所有新內容29號一次過出
同埋今個月應該連datamine都冇？直接29號先有更新拆包

其實關唔關武肺事呀拿

蛋寵嚟講呢隻會唔會有少少少少用？

只可以話係獨特 唯一一隻有麻痺+束縛
我就未惗到有邊隊/邊個關卡好有用

可能唔多唔少都關事

如果羽翅蛾未開星盤，呢隻毛毛都有d用

其實呢家死用十隻都過到任何關
練新寵都係為左搵新鮮感

呢隻幾啱做黑狗隊友, 自助上trap+麻
不過冇盤冇mgr好難比得上啲老屎忽tech怪, 再加上依家有火狐, 好少有機會上其他狀態

就係已經用緊火狐 諗唔到蛋寵有咩地方用得著

如果麻粉轉毒粉就實用同特別好多 雙重削血
黑狗隊黎講係火狐同雨蛾兩座大山前面所有束縛/狀態都要行埋一邊

tech尼美后唔錯的 1氣40%上毒+毒液陷阱降雙攻
strike大食花就暫時唯一物理草strike蜥蜴王未出盤當special strike
sup甲蟲有全體攻速buff+劈瓦係某啲關卡都可以一試

可能遲D要打盤
自己砌

長知識了

前提係你要有資源升

4星友情lv3 0/20數值比大家參考下

冇咩用嘅價值

雙防升到3星先過百
唔係技能組用到 我真係廢撚事升

日經：好悶
獨角蟲已齊set

非三技唔要既我仲差好多
好彩日抽出三隻5星比番啲安慰我

我都係儲3技唔知點解係咁孵到獨角蟲
巴打好歐 中乜

之前富迪自選+大吾&serena日抽已經爆哂我今個月荷包君quota 唯有下個月再睇情況課少少嚟日抽

又唔中閃
日抽又無5星

想知呢到巴打每個月課幾多

閃？

咩技

濕疹螳螂

我都有隻係一樣
不過唔係閃

從來沒我份

孵蛋當做例行

我就連3被動都未有

我3技都未孵到幾隻就已經勁多人中閃
鬥運仲要限時即係想逼死我呢d非洲人姐
又唔俾課金縮短孵蛋時間

我喺老噴嗰陣課第一次 課咗188 第二次課就係大吾復刻嗰陣諗住大吾+serena日抽用 課咗158 之後就抽富迪自選同埋見上一次唔夠日抽哂兩樣就課咗188

其實佢應該加個功課係對戰加快孵化時間，相信好多人都會刷

咁巴打都唔係課好多
我一個月課1-2次188

到時白皮豬又投訴唔公平啦
點解要我刷關先孵快d
一齊12個鐘就公平喇！

想問下美納斯個反射要點先觸發到？

開技—>等比特攻招打中—>觸發開技
但係如果被打死/拍技就觸發唔到

我有隻拍3美納斯，但無咩出場機會
雖然成日有得回血，但雙防太低好易死

拍3可以點右上危機時減輕物傷2
但我覺得做主坦都係有啲勉強都係做副坦玩綁傷爽啲

dena: 出新收集要素！
同時，
dena: 狂加限制唔俾你收集

過時仲要永遠無得儲返

過多3個月又可以復刻蟲蛋好life
唔知佢係咪惗住出曬151隻

我咁樣點，不過都唔夠夢夢坦

呢個活動真係life撚到⋯⋯
每日5-10分鐘已經係最高效率

夢夢上左神台冇得比
巴打拍3用落如何

我會記住時間見證佢地出世

危機回復HP同3技加物防幾好用既
配天鵝加物防會好坦
不過唔值得開盤，夢夢都夠做

美納斯應該可以用束縛同大技做輸出？

主要都係用黎綁，然後坦到2046
有挺住+危機回復+自帶回復，開鏡面反射仲有機會回150HP

我覺意睇書同睇戲 所以每個月擺錢落去呢兩度會多過落game尤其係手機game度

試下夢夢坦+美納斯輸出+sup/叉字蝠劇毒？應該好爽

我都中意睇戲 但最近冇得入戲院
隻game又冇野玩

唉 幻愛勢頭咁好畀垃圾政苦唔封關搞到一鑊粥 屌

都唔知係咪特登
我金都同叔叔都未睇剩係睇左幻愛同死因冇可疑

金都同叔叔都好好睇
希望搞完一輪之後解番封都仲有得睇高先呢3套 本土佳作值得用票房同口碑懲罰佢哋

電鬼拍4 大比拍4 菊草葉拍3

新手回坑, 想問下沖到主線10, 我應該做D咩好

衝埋落去
活動打到幾多得幾多，最緊要換糖
記得打大修練
唔好抽依家啲pool，囤石

莊園打幾多得幾多
識唔識打都好 每日2pm前打到死哂先

巴打歐到

好, 我仲岩岩射左600石落海

打曬主線拎石先
毒培育活動應該打唔切4星糖，最起碼要換到粒3星tech糖先
留石等下個月限定池先再射
每日6、14、22打大修拎晶
蟲蛋活動就求其打下
莊園都係盡量有幾多打幾多 最多有成1800石好重要

我依家都係用緊舊果兩隻5星, 係咪等限定先再抽

除非你用課金石日抽，否則都係留石等限定池最抵屌，因為有10%中5星
你有邊啲成員？過主線用佢送既免費角應該冇難度
另外提提你有時間記得打火箭兵團活動 送武藏雖然唔易用

我用緊狼人+黑魯加+女主草主(進化)

有10抽姐 我抽哂啲日抽

狼人黑魯加都係勁野黎值得升
草蛇過主線都好用 但打莊園同活動會少用啲

幻愛好撚好睇

依家真係平均每一兩日出隻5星都唔奇
不過啲石倒水咁

你地會抽曬全部quota?
鬼池完全唔想抽

三折搏歪都抵嘅
今個月都歪咗幾隻，補咗唔少貨

聽完巴打講去左抽毒池中左飯匙蛇

其實氣球有咩用
D鬼系全部都做到奇奇怪怪咁

我齋日抽都2/5咗
不過唔係成日課 可以諗清楚先
始終依家啲pool真係好撚垃圾

我純粹ff緊歪多隻鯊魚3/5就攞嚟打今朝bv（未開始）

今期

其實好撚多嘢都出得唔咸唔淡
留返一手俾限定

0打算抽
日抽博圖鑑算

抽到飯匙蛇就唔再抽毒池了留黎抽具甲上拍2拍3
而家儲左萬三石已經蠢蠢欲動好想抽野

下個月真係太多埋伏了⋯⋯
點都頂到禮拜一先

兩個夏日限定池可能復刻埋肥大
都唔知抽邊個池好
仲要留石一周年
星期一應該冇情報我估等29號更新先有解包

2個保底都8萬
點跟

就算抽唔到限定我都想起碼歪到好野

今個月8千石都無

仲有皮皮（沙奈朵都有突襲嘅可能）
前夜祭+8月28已經一週年
我估初代御三家點都會補埋嗰兩隻
仲有2泳裝限⋯⋯

泳裝睇埋技同另一隻先決定抽唔抽皮皮就睇下係咪限先
前夜祭上次有咩搞？

10定12號左右出條片，然後過兩日更新，即出夢夢
巨金pool，出嗰日即日加個星盤俾佢
（所以dena好明顯係知道解包，玩驚喜）

仲有幾個優惠pack石
無記錯的話 捨得買都真係有好多

佢有冇講下條片幾時出

鉗刀茄子

8月中
不過條片分分鐘係賣1.5週年pool

之前夢夢都係即出啦
呢隻game免費角真係算良心 好少見手機game免費角會用得過

除左夢夢 仲有邊隻做到坦?

天鵝、電鬼
拍2以上:海星細胞大吾、霸王花（晴天）
拍3:火豬、雨翅蛾

好多驚抽嘅3-4星可能去到T1
玩到好多組合，又叫做有安慰作用
但呢隻連盤都唔撚肯開齋儲

呢隻game啲抽池3星除左support其他都好似難登大雅之堂

浮潛鼬=對炎帝最強打手

真 我都係靠佢打

等開盤

雙斧終於8上9

洗左幾耐
冇惗過要升呢隻野

咪用晒由頭到依家嘅狀態1星2星bra
隻bra唔俾佢都無其他人要

絲打都覺得塊餅似Bra

到我中
但真係好撚柒

生癬飛天螳螂完勝

好多閃真係柒過原色好多
飛天螳螂都麻麻但起碼都叫正常

未孵到
J住Go嗰隻先

想問下道館筆記打咩先跌, 想升限界突破

打活動換最快

孵到都進唔到

活動換就最有效率
平時就修煉最高難度(UH)同大修既SH VH 都會跌

岩岩升到兩隻主力上105LV, 再刷下升LV道具

想比埋5星劵佢食
反而玩蟲鳴仲大力冇buff都大力過6級攻劈開

當保母蟲替代品用住先

今日應該唔會有datamine

預左應該要hea到29號

咁我可以慳番唔洗升

咁多值得升

睇怕真係29號update 先有datamine

估唔到升到5星數值都係咁普通
各方面都係保姆蟲更優秀加埋盤再贏一大節

終於中一次閃 隻野中毒咁款

中完都係放喺lab算, 唔想拎出嚟

有5星蟲邊個想生強

5星數值同之前既御三家蛋一樣

火狐係刷呢招？食銅餅開左

有都照孵（拍1）
唔係仲有咩玩

yes

高過美麗

係咪每隻屬都升一隻好？ 攞黎衝下關咁樣

有就最好

升啲4星咋

基本上隻game個個屬都有啲免費/3-4星打手可以用住先
草：4星蘿絲雷朵
格鬥：路卡
毒：呀柏怪/4星毒蜈蚣
蟲：蛋個隻飛天螳螂/4星甲蟲

收到 我慢慢升再衝活動

毒培育活動今日最後一日
記得一定要刷到粒糖返黎你日後會感激我

即衝先

想問而家係咪派得20張2星卡
升完螳螂想升毛球

係呀得20張2星卡可能下個月係每月交換道具個到有得比你換

蛋寵點升拍組lv?
係咪無得食自己？

用活動任務個3粒糖升

雨翅係咪靠食糖先可以上拍3

都唔會出盤，升黎做咩

放棄野味嘅話就係
只要開fa4+上5星 理論係全驚最高耐久

比大家參考下，兩隻都5星0/20

開左fa4 我會話係夢夢既特耐強化版，夢夢就泛用啲
雨翅蛾有個弱點係怕燒/毒，慢回補唔返異常造成既傷害
夢夢就個盤有得解異常狀態同埋輸出高啲

我唔係想升呀
我係想知d 重複蛋寵係咪無用（除左送俾博士）

雙防嘅耐久都係蛾高啲, 而且有入場威嚇, aoe降攻又比夢夢招星星穩定, 夢最大優勢都係迴避
輸出因為蛾有2格ST5所以都見得下人, 如果同火狐一隊好快就可以trap晒對面3隻

物耐唔得啦 始終蛾冇得自buff物防，靠威嚇唔夠，雙防起始值又唔夠夢夢高，係hp贏左夢夢，靠慢回同降特攻先同夢夢比肩
蛾未點過輸出格巴打試過效果ok?

金銀銅蛋孵蛋機率可唔可以置頂
搵唔返

已經Life到儲齊四款蟲連蛋都唔想打

真

仲有成5日

課左500石自動孵蛋仲life
放置活動

唔課先life 一次孵得兩隻
課左要on多啲

都係一日兩登
刷夠數收工

畢業了

打蟲活動用邊隻蟲系打VH好

都冇得你揀
雨翅蛾 具甲武者/保母蟲 加隻蟲蛋寵

個倉好似冇

咁冇辦法 要用其他打手硬過
雨翅蛾免費4星tech黎，你應該有可能你未進化溜溜糖球？trainer係紫羅蘭

哦, 咁我有啦, 我仲跟緊大家進度, 打緊D修練升LV同限突

唔洗打啦 佢29號更新就改制，將所有寵起始極限lv改成100同自動學曬技
巴打打筆記好過

下 一開波就100？？

開波等級個極限係100，但你都要由1lv開始升同突破上120
我理解係咁你可以睇下佢開發者的信有講

屌 我仲掛撚左成晚限突啲料 打升lv啲料算

升左啲有用既幫你衝主線先囉 早突早享受
天鵝一定要升爆

日抽Guzuma上埋拍2不屌了

我都畢業了

btw 獨角蟲孵出黎係咪一定得一招被動技？
孵左4隻都係得一個被動技

唔係 全部蛋都有3被動

咁要繼續孵獨角蟲，雖然得個儲字

用返3星個隻大針蜂仲好用啲

之前歪咗3/5超鬥，今日拎去挑一日bv
打到26 兩款補品都仲有剩
但真係太悶不了，留聽日

都幾肯定啲眠嘅時間改咗
同一隻嘢會隨機長短，上下限都差得幾多
無耐性嘅 仲醒得早過耐5

一直都係隨機醒
都係要靠眠icon閃爍次數同 係咪出buff技判斷幾時醒

係之前都係隨機，但個上下限好明顯同之前唔同
無耐性仲早過耐性5足足3-4個move醒
上期打足30層都無見過咁嘅情況
今期已經試過好幾次了
懷疑係之前嗰一兩次幾mb更新偷偷地改
同pf3一樣靜靜雞 搏無人覺

係咪任何一隻蟲系都屌打蛋寵

今日多人bv

都想要

仲有皮皮未出

堆蛋寵到底幾時先有用
棄左GAME差唔多兩個星期
係時侯踩恆油衝BV

累計任務堆獎勵真係寒酸咗少少
學600次餅技得一卷scroll, 2000塊餅得10石
登入一年先100石當人乞衣

唔送好過

三隻閃 邊隻抵升啲

講咗成年都唔肯保償番
每日login又係
送1星修煉書把鬼

你登入7日咪有100石囉感恩啦

試玩咗2/5鯊魚做2號打手位
長關嚟講 應該仲勁過具甲
mega前衝瀑布 用怯拖對面turn
mega之後一鍵爆攻同會心
送埋迴避率，3/5仲有得回氣
之後免費aqua jet都夠大力
夾埋隻超鬥 30層隻閪熊出咗一招就死撚咗
1號位等3/5先再出食評
不過物攻角多數要靠SL打

超鬥3/5食評 就bv嚟講係優秀
尤其玩單日速通嘅 會極好用
好用在物特攻都自給自足
可以唔靠 或只用少少sup 打頭十幾層
然後唔SL都可以唔食補品直剷廿層（有出鳩狐）
但 如果係每日一篇hea打型玩家
我覺得因為太慢熱，所以偏廢，剋屬先會用

新角試玩已經係剩返最後嘅樂趣
但又派咁少晶搞到要慳住用
土台龜、鋼蛇柒盤鳩出用過就算（我光同蜜柑）
保姆蟲、美納斯、氣球抽高啲先出食評

而火狐
論bv實用度，1/5已經係噴以上嘅存在，根本出撚錯哂

巴打講個幾隻除左美納斯全部都冇
想問拍2美麗攻唔攻得起？

打弱毒活動關其實ok
入場必爆+潛能開cs2+剋屬
但正攻/bv的話，我唔會用全體攻角
要玩 我估應該玩低消費毒怯有價值啲

我都惗緊玩濁霧流行干擾路線會唔會好啲
但係黑狗隊有火狐根本唔輪到佢出場咁佢行干擾既意義就冇左
所以我就惗緊會唔會玩污泥波向打手方向前進仲好
但係好似用呀伯怪仲好玩啲

火狐規格太高
毒蜥低消耗啲+有回氣
無buff速嘅情況下應該會順手啲
但我就唔會走去用佢
已經食咗cs打活動用

老是常出現
唔知完event之前仲可以孵多幾多次茄子呢

所以話有時真係冇得強求
你唔想要閃就比夠兩隻你
你想要5星就一隻都唔比你

見到過場動畫有綠色以為係草苗龜
點知係菊草葉

一早就明白
所以唔想要奇異花呀 千祈唔好下個月出 千祈唔好俾我抽到

火球鼠班馬酷豹

你地D色違飛天螳螂係咪同我一樣技？

暫時色違應該全部都係3技attacker

體力制終於要來臨

要有life就有life

見facebook d留言 focus左點解3星有120lv
睇完唔知笑好定喊好

stamina is coming to town
升rank可以回體，賓至如歸嘅體驗

老玩家都係由r1開始升既話咪仲升得慢過未打主線既新手

老手有老噴刷經

準備用autoclick刷rank
作為cheater，就係要搞寸個場

但刷經要用體力

佢之前唔係話全面廢除可樂咩

用autoclick send email屌鳩營運先係搞寸個場

廢修練大修練
廢學招
廢第3次為止突破 所有pm default lv上限100
即係要突一次先到120

聽日一改完 班鬼佬會唔會食咁食石升LV呢

睇上面而家3星唔洗升星都可以上120算唔算惠民

咁問題係升rank 有咩用
升到50送100石咁

加體力上限

100石會唔會太睇得起dena

可以攞個分身玩睇吓佢幾耐先bam

星期日真係最悶大修都唔洗打
仲要等多兩日

被動都default一樣？

好好笑

29號係咪無新pool ？

未知
我惗就算29冇30都會有，應該出泳裝池啦

反正改制之後都係每日一篇啦
習慣未

技能無random的 孵出嚟只要同pm同type都係一樣技

仲有得用skip券好life

支持dena繼續剷內容剷到得返抽蛋機

1個月內呢到咁多位巴打會唔會棄晒GAME

反正都係每日打450晶就走 放置Play

改制一日有900

呢隻驚其實無棄驚嘅概念
因為根本就無玩過嘅實感

嘩多左一倍 謝主隆恩

想問下幾時一周年?

下個月尾

官方twitter依家個比例目測係7:3左右
7 反對，3 等實裝睇吓整成點，0 支持

不乏個別comment係屌啲人一日打完活動
所以dena先逼不得已 好唔情願地 被加體力系統

fb見到真係有life玩家支持體力制
原因係冇咁肝

其實完全無關係
玩過100%（都幾肯定咁講係100%）體力制驚
都肝過masters

有啲仲要課石追活動

我都唔明點解會有人覺得master肝更加唔明點解有人支持體力制
史上最on9

我已經無感覺
睇啲鬼仔反應都幾娛樂
依家啲鬼仔屌哂鬼
都幾肯定到時更新 又會轉風向
只要同時開個泳裝竹蘭pool
個個都改口讚美我主dena

竹蘭係咪之前已經有流出？
想要小霞多啲

竹蘭係驚內對白提及過
小霞係早期datamine有個3d模
但我覺得唔算係泳裝

唔係呢件

其實我覺得佢透露條女比我地聽再叫我地估出邊個男角，應該真係冇人估到

佢出大吾，唔公佈隻寵都可以估撚死人
到出穿山王嗰吓一定99%人炒車
而就算佢真係出竹蘭，我哋都仲可以估配乜嘅
最近水系好似出咗唔少，唔知會唔會都係冰系

最正路就應該水系海牛獸 佢暫時應該唔會比trainer撞怪（除左蛋）
bw2佢隊入面有隻冰伊如果佢真係一次出兩隻冰系都有可能係呢隻
或者反其道而行出隻花岩怪夏天講鬼故消暑

節日限應該無牌路可跟
信使鳥、章魚桶、穿山王
應該唔會係手持過

如果係水系咁夏天限同冬天限咪撞曬屬
如果唔捉牌路都冇得估等炒車
不過而家連係咪竹蘭都未firm

到時出泳裝無印鬼天王

你哋會唔會進化隻火狐？

進左招拍先有追加效果

我就實課金

有咩追加效果？

對面瞓著會增傷

要進到最後先有？

係

btw多數狀態相關嘅tech大招都係對方中緊狀態會增傷
所以大招由tech出會大力好多

係
不過就算你唔進，拍1石盤都有格係睡眠狀態拍技增傷5
睇你追唔追求用佢輸出

原來點咗
火狐進到最後麻麻地靚

巫女大媽幾有特色

之前睇youtube有人谷盡輸出
一個sync秒25層鋼鐘

拍3all in sync同特攻格？

個形容好貼切

搵唔返可能係twitter睇到
我估key都係眠sync威力

今日Datamine？

希望有

我估29先有架喇佢29先維護更新

仲要養生多2日 唉

講到更新完唔係養生咁

有Datamine會有D期待既

我連蟲蛋都無打 係咪可以Pass？

雖然我已經唔care，亦都唔打算屌
但其實真係唔撚明
點解未出/佢話會聽意見
就唔屌得

講真 市面上有體力制嘅app驚過千隻
dena都仲係抄緊8年前轉珠驚個模式
使唔使等佢試run返一年半載先屌得

乜撚嘢好肯聽意見
完全傾斜去一邊，只係對部份人嚟講係肯聽
明明我send信去屌鳩佢
提高活動密度、難度、改吓報酬比例、重視劇情
全撚部都無聽過，仲要行相反方向
越改越少關、閹割報酬、鳳凰/我光個劇情⋯⋯

同埋根本成個過程就唔撚透明
難保到時7反對3支持
dena唔會話: 有好大部份玩家係支持？
暗啞底就係營運無能，99%商業決定

利申 真係曾經好想隻驚變好
依家只當圖鑑驚（然而第一次活動閃未必出得齊）

收集向活動

可以打定啲蛋券
以免未來萬一真係出勁嘅蛋寵（雖然我唔覺會有）

不過反正每日都係花10分鐘左右

其實講真 隻驚開頭都係每日定時打三次大修就算
裝好多人直頭冇刷添
根本一年裏面得半週年嗰幾日叫有d嘢玩
隻驚整左一年都係咁真係好失敗

雖然依家coop沒落咗，但以前ex coop仲係難打嘅時候都幾好玩，係當時kill time首選

單機嘅難關難極都唔會過唔到，但coop難關真係會玩到炒，冇得SL又刺激好多，呢幾個月都冇試過有邊關係玩得刺激

睇字都feel到巴打恨鐵不成鋼既心情好有同感

其實我覺得依家個體驗真係同9、10月無乜分別
超夢夢-冬限-2冠軍-日神-出星盤-裂空座-屬培全復刻
我覺得呢兩個月叫豐富
但好明顯舊神獸活動係俾人屌到唔敢出
（第一次超夢夢抵屌，但日神我已經ok）
之後鳩都縮埋幾個月先出一隻神
仲要爛劇情、爛練度

講真啲鬼仔仲日撚日打稻草人
話出體力制就無哂cheater可喜可賀
真係無撚腦
根本收咗晶chance之後都無撚人autoclick啦
平時啲活動 睇住動畫手動咪又係半日
何來autoclicker

反而依家出體力制
我會想走去auto佢最高exp/體比例嘅關
想像到 到時啲日本仔/部份鬼仔100rank、100幾十體力
佢哋又屌鬼又要人改返轉頭
「cheater⼀條體玩十鳩幾場，life/self-control玩家玩4場就可以熄機，變相獎勵cheater，屌你咩 你唔准玩咁多，要大家一齊每日入場個位數」

佢企硬少少唔好俾人屌吓就大改
搞好啲個組隊matching同速度
已經可以好好地咁向多人social game發展
完全無諗過會演變到剷撚咗coop

arena出返coop可以玩到劍盾raid咁
又白白放棄個機會

你睇吓個po剩返幾多人⋯⋯一週年咋
仲玩緊go嘅，50歲以上嘅加埋 都多過masters

認得曬巴打們啲名

係咪得我期待緊打四打天王

嗰po 等緊一週年谷番起d人氣

你唔講都冇左回事
有新元素點都要期待下先既，唔知佢對戰模式係咪好似大對戰咁定係點呢

谷一個月然後又得返十條友

唔好再出莊園

我暫時估係5層版（可能限6隻1take）嘅villa
而重點一定係 呢個活動要用體力

睇獎勵吸唔吸引

希望可以打越多週目越難
獎勵佢諗唔到的話 我一律建議晶

佢係對班on9外國玩家唔企得硬啫 對我哋不嬲都企得硬 點屌佢都唔改啲登入獎勵嗰啲

惗下好咁咪好益啲cheater

真係想像唔到班鬼佬開口埋口f2p
個鳩個儲10萬石抽一隻角
課過金好似無得參與討論咁
再唔係要自貶咗先有發言權
個風氣好似2010年前嘅巴哈咁
憑咩令dena奶到成地水
或者真係玩家基數夠大，實質好多無聲大課長

諗住難度係bv25起跳，無諗過cheat

巴打們打完1年封測
就黎公測啦

講起bv啲鬼佬會唔會過唔到

四天王唔係講明出難嘅咩
唔好縮啊dena

加個道具system
打贏送大比鳥裝
ff完返去打10點大修

好撚悶呀垃圾game

每日打完150晶就完
不過有咗火狐同老噴 之前個啲咩天鵝夢夢又升哂
其實唔打都冇乜所謂 反正冇咩可能難到呢啲屈機寵都唔夠打

希望一週年有新氣象啦

真 打到好悶

29號就應該要有一堆新野啦屌佢老母臭閪
悶撚左成個月等佢更新，然後叫我悶多一個月等一周年？不了

有呀 體力制算唔算？

如果佢體力只係影響主線我就冇問題
如果打活動要體力就吊高佢媽個臭嗨

一週年係29號應該一定唔包喺datamine
前夜祭就多數有嘅
但可能就係大家已經知咗一半嘅2隻泳裝
頂多開估埋肥大盤

佢好陰濕，話部份活動
嚟緊個諮詢期 應該扮哂全活動免體
過一兩個月等大家習慣咗
可能所有活動都幾十體一場

起碼每次加5層啦
三個月加一次真係完全無感覺

最低要求1個月+5關都唔過份啦
唔想咁多關送咁多石咪掉走舊既關

悶左一個月我期望佢下個月會至少有
- 5-6個新石盤
- 2-3個屬性培育派糖
- 新蛋寵buff
- 6個以上新角色，包括免費&抽池
- 對戰四天王活動
- 莊園加新關
不過都為ff下好

ff的話期待好似夢夢咁派雪拉比

好撚可憐 打機打到要幻想出咩內容

不如期待下雪拉比有夢夢咁強好過一陣又整隻火雞級神獸

個個月尾例牌
到datamine就hype一兩日
然後屌足全個月

我地真係好撚可憐

屌拿聲真係度日如年 日日都等 終於後日更新
更新完又有垃圾莊園

係台灣discord見到有人擺左參宿巴整既潛能推薦圖去攻略區
有credit返係出自樓主同連登恭喜參宿巴打出香港

我都唔知係可以兩星期冇活動既營運定係兩星期冇活動都冇棄坑既玩家比較不可思義

外國撚：
個活動兩星期冇人叫你第一日打哂佢
連登：
活動得三四關
一日一關 唔使五日都打哂

我覺得係營運眼中一定唔差
今個月高峰期同時有五個活動

呢啲活動就算五個同一日出
都唔使幾個鐘清好

平行時空
我地有我地屌
白豬有白豬奶
Dena見有人奶就選擇性失聰

根本係到燃燒玩家對寵物小精靈嘅愛

最正係兩個平衡時空講嘅嘢係一樣
我哋: 每日打得幾場，太悶了
鬼仔: 每日要打幾場，太肝了

dena: sor我再改少啲

其實都痴線
Dena到底想顧少數課長感受定大量f2p玩家感受
課長棄game影響唔會細過一班f2p玩家棄game
個班零課似點都唔會課
投放咁多資源比佢都哂氣
營收都冇上升
加上同類型又冇對手 唔使睇市場佔有率
但係做緊既野好似唔顧肯出錢既玩家
反而幫f2p玩家鋪路咁
佢唔係以為咁樣班f2p會課下話
繼續簡單落去只會更少人課
F2p既人更加唔會課
因為課同唔課差唔多

改埋等級上限同體力制
令勤力玩家同休閒玩家起點一樣
咁勤力既冇得勤力 休閒既更休閒
隻game就越少活躍分子

Dena到底諗緊乜

估唔到有幸出香港

我=個班零課似點都唔會課

召喚差十抽保底都唔課既麻薯巴

今期應該係最難捱既更新

仲要捱埋今日

我應該都係點都唔會課果班
以前PAD都忍到手唔課
對住dena更加無意慾課金

究竟另一隻夏服限係泳裝定真係hehe呢
如果泳裝我想出viola多啲

三角泳褲西子伊

三角紙尿片柳伯

唔好諗太多佢想顧及啲乜
我估只係佢乜都無能力處理
至少我係營運的話
稍微內部測一測試
就一定唔會俾隻火狐咁樣出

體力制就唔屌了
等睇班「核心玩家」俾dena陰，食回力鏢
只要嚟緊一個月整到體力好充足
要清嘅時間仲多過要等
等班溫水蛙受落approve個體力制之後
dena就可以任出啲50體100體活動關
鬼仔金句「咁你可以send feedback架嘛」
dena: sor我改
然後用3個月改做40體80體撚狗

佛系左 蟲蛋都無打

不屌了

Dena最成功係將所有人都逼做養生玩家

日抽終於正常番

可能聽日就彈3個新池比你

今次又真係封口一句不提
如果冇好野出既話真係屌dena
係咪只係流出左冰大吾？

冰大吾係官方講明會有另一隻泳裝完全冇線索，最多人估係竹蘭
而且冇講明係咪聽日出

姐係泳裝竹蘭 小霞 大吾都係都市傳說？
咁唔該dena生生性性

泳裝小霞好早期已經挖到有模組
泳裝竹蘭就game內提過下
大吾就講明黎緊呢個月內出，會搭埋另一隻「夏日限定」

Thx 巴打整理
咁應該係係竹蘭 小霞個隻可能係美極黎都唔定

等得好辛苦

7月都就完 仲未出泳裝角

我想佢出泳裝鳴依
當然出竹蘭都好
但係千祈唔好兩條都係仔就得

鳴依已經有聖誕裝 出埋泳裝就成為第一個有3套衫既角色

就係想佢特別優代鳴依
下年再出埋正月裝

可惜暫時兩隻鳴依都好難派上場

隻草蛇算係幾好用喎

我得拍一 莊園用佢唔著

我都係得拍一但係我成日用佢可能係因為我除咗天鵝同夢夢之外冇靚坦 富迪又得拍一

拍1連特攻強化refresh都冇wor

所以我淨係用佢嚟清一層嘅關 復數層數嘅關唔會用佢

複

突然惗到聽日10點開始維護 我都末起身
咁咪打少左大修個150晶

每週bingo廢止
少左啲鑽石會塞入每日mission

德政

記得今日清BINGO任

原來switch po版主都有玩master

早應該廢啦

唔會呀
只要打左今晚十點個場
聽日2點更完都有兩場可以打

唔洗成日做埋d垃圾mission

要開拍技最煩 要手動

唔係聽日移除更新大修咩

加上有時會唔記得做
營運幾時改埋achievement reward
送10石嗰d 真係dklm

真 本身可以掛住做哂啲任變咗要特登打多幾場

希望佢個屬性技能可以救起弱勢屬性而唔係令老噴更加強

如果咁改
應該唔做都會照補返比你

呢個明顯冇惗住理你登入300日送10石
外國撚：It’s free. Be grateful.

太令人感動

巴打miss過幾多次

可唔可以連莊園都變到可以自動
我只想手動神獸

大家可以唔洗估估下

波波球 ???

DeNA食屎啦

真正既撚狗撚到你死

想skip

霸咗8月妖精系quota
皮皮同沙奈朵

對DeNA完全唔會再有希望

笑撚左
Dena真係冇路捉
反而想要

出浴衣先正路
唔通真係三點式冠軍咩

正

個個都好嬲，但係我反而好有興趣
本身都幾中意波波球

既然每次換裝都會搵女主角
係咪可以期待下萬聖節小光

會唔會直接出埋皮皮跟手黎個仙培 開埋仙伊個盤
唔知波波球係tech定sup呢 如果又係催眠就麻麻地吸引

其實得我睇你深度

唔係催眠
係唱歌

睇個款似sup

可以搵冇對戰任個一個做
好快做完

波波球又訓？
大吾要做打手啦
如果唔係冰系真係食哂屎

唱歌太iconic但我好懷疑佢係火狐之後會唔會咁快又出隻瞓覺

嘩屌 真係終極撚狗

大奶奶竹蘭呢

笑到癲左 見到佢個笑容加埋個頭擰黎擰去加埋波波球真係痴線點估

因為有小朋友玩 所以唔出得三點式

Dena既logic真係好跳脫
就算出琴音點解唔配瑪莉露之類
不過劇情講明係音樂祭可能真係有波波球唱歌

fairy shift hyper voice都得嘅
再加charm/ sweet kiss做tech
sonic成身冰柱, 2招技應該係Icicle Spear+Icicle Crash走唔甩

件衫幾靚，我ok
而且過兩日出 即係唔係前夜嘅活動
即係起碼有3個非屬性活動（夏日+前夜+palkia）

隻沙奈朵1.5週年出應該差唔多

劇情
阿~
嗯！
yeah！
haha~
主持人: 美妙嘅歌聲！

活動
vs break團1
vs break團2
vs break團3

2週年差唔多 撚多你地1年

笑到仆街已經有聲

發現內部員工

個模式已經捉到哂
分分鐘加埋個結他妹

最正係啲寵都係電子聲

對活動內容冇哂期望

皮皮正過波波球好多囉

繼續燈，今次燈泳裝竹蘭+palkia

From Twitter

話哂水著 都唔好多布到咁離譜呀

露膝頭+膊=極限

腿玩年

我ok，幾可愛
呢隻都預咗唔會露太多

睇技先決定射幾多
理論上呢啲節日限定仲優先過普通限定，因為一年先出一次

前夜即係咩

pre一週年活動
半週年前夜送左夢夢

睇黎又會分兩個pool，咁一定優先抽大吾

今次唔知送邊隻，想要嗰隻鋼超星星
不過營運應該會繼續撚玩家，唔會俾人估倒

未必有佢講左8月中有帕路奇牙，唔知佢會唔會連出兩隻免費神獸

我對波波球興趣大啲

唔知隻波波球會係support/tech
tech又玩訓覺
support又唔知可以點出

唔玩瞓覺可以玩降stat
puppy eyes/fake tears，特別啲就回復封鎖
support就惗唔到了 都不外乎加防加攻上慢回之類
不過Dena咁跳脫，可能係strike都唔意外高音月爆

其實最出位應該係友情防守
9UP
被動減傷我方25%
TECH角
唱歌
其他由佢是旦搞

係暫定各一先

大吾都可以玩tech，冰凍敵人

滅亡歌啦不如

多數出埋盤，引人抽到拍3

除非真係好撚勁
如果唔係1就算
睇埋datamine下個月有乜先

友情防守最出名係皮皮
呢隻應該有得進化
不過我都係鳩估

可能抽一都要保底
而家得萬幾石

大吾星盤求其出格敵人冰凍時 拍技/攻擊提升
然後要拍三要開倒

係
但佢唔出

想要閃螳螂就係咁出呢隻
讀心辣殺驚

一隻蟲閃都未有

有野好奇
D回數卷
出完體力制會唔會又廢左
諗緊打唔打晒100晶好

睇埋datamine先
佢有盤仲好，可以100%知道勁唔勁
之後一個月真係太多埋伏喇

咁要佢高機率冰到人先
而高機率冰到人 本身就好勁

視乎佢強度同自己歐氣我可能剩係射其中一隻靠日抽等運到

咁冰鬼護個盤咪凍過水

死都留到下次開心活動
開心活動應該唔會係用體力

之前datamine好似新增左個被動係攻擊時有機會冰凍
我估就係大吾啦

你估佢唔到

可能派好多石呢⋯⋯可能

屌講完都打冷震

仲有唔夠12個鐘就開始維護

半週年派左好多

如果佢辜鳩寒出1, 2lv都係無乜用
真係要佢開咗先知

我仲記得一週年話派合共1萬石
派咗幾個禮拜 打齊活動先有

個被動數字係可以去到9姐係100%冰
當然應該唔會咁癲...掛
其實有2都好勁

我記得每日登入派300

可能以後都無開心活動都唔定
濕鳩營運完全唔開心

視乎點出
普通被動=幾勁
技本身已經有機率冰=幾勁
星盤（唔好鬼死咁難行/十鳩幾power）=幾勁
有全體攻擊=幾勁

以上任二疊埋=好勁
燈中三樣或以上=好囉我抽囉屌你dena⋯⋯

咪燈想抽波波球多啲

同你一樣

其實我覺得雪隊特化盤嘅機會最大啦
但雪隊爭個天氣手
我都寧願佢出得廢廢地

ff下佢幫暴雪王出埋盤囉
冰穿山王好似本身就for人入雪隊

一樣

一週年係時候救吓以前啲3 4星

老班

我原先預佢係出大波竹蘭

f2p個堆都未出曬盤唔敢妄想

一日消息又旺番
希望可以last 一個月

最旺應該聽日
唔知係咪要維護完先有datamine

期待下聽日

倒數14個鐘

當正週年活動

悶左成個月就係等聽日
感覺好似戒左成個月J等大爆射咁

小整合
建議大家唔好咁high
真核彈應該喺下次datamine
話唔定8月都係靜
——————
已確定

3000石
夏日活動
palkia活動
前夜祭（多數有掛）

體力制
新晶關+新進化石關
週任/日任調整
skip券
type skill
reset bv

（8月尾 即可能係下次datamine先有）
四天王
新育成要素

——————
慣例有

波波球、穿山王盤
2個屬培+2至4個盤
屬性育成pickup 有新角有舊角
palkia弱點屬性新角
前夜祭新限角
arena暫時平均每月有一次
故事模式

——————
推測

復刻肥大
皮皮
前夜祭幻獸

聽日開估

不過比起新角新盤
比較想睇 鬼仔轉風向護主vs堅定反體力制 嘅內戰
好撚想睇，快啲快啲

另外提大家打定大修、週任
仲刷緊蛋嘅最好打滿後備欄

麻煩曬巴打
你唔講都唔記得有主線

黎緊主線會對竹蘭，話唔定會出ss竹蘭，最近兩次出新主線都會出埋ss裝：鯊魚，電鬼

不過都係嗰句，營運啲思路冇得捉

非限定既話我就唔抽了件衫好醜

點解可以成堆活動聽日完都未知有咩新野玩

通常咁樣先有好野

希望一週年個蠢閪AI可以醒少少

比巴打點醒左
10點前執埋更新前最後150晶

拆包了

SS 竹蘭

新角色
夏日大吾 - 穿山王(阿羅拉的樣子)
夏日琴音 - 胖丁
SS竹蘭 - 杖尾鱗甲龍
赤日 - 帕路奇亞
龍葵-

傳說對戰
拉帝歐斯

其他消息
1.跳過卷使用條件:
通關時不損失任何一隻寶可夢

2.付費鑽石新增商品
20日內滴晶獲取量上升（？？？？？）

Where is 皮皮 同 沙奈朵

滴晶上升依個好仆街

3.每日使用鑽石回復體力次數有限制

嘩屌 係咪準備同騰訊合作

Feel到陣執笠味

mega青鳥當住妖精先

求更多解包

嗰discord惡撚到 唔俾人屌DeNA
話試完體力制先留kind and respectful feedback

我期待嘅大戰

信Dena Life～～～

Be ungrateful

四大呢

Dena 比Game你玩仲唔感恩？

一週年解包先有

仲要Life多一個月

我從3月Life到而家

有個ace trainer 俾人ban撚埋

palkia水地技，龍sync
咪咁柒啦好嘛

同台灣D玩家一樣 唔比屌

屌就話你糟蹋人地心愛既遊戲

有波波球同大吾技能睇未

點知條玻璃心友連七夕青鳥係咩都唔7知

以隻Game 改黎改去既性格 我諗對戰莊園好快會消失

白皮豬不意外
同D自稱PKM死忠FANS一樣

應該開ser再有data download

暫時未有

騰信味濃

小型vip系統

會唔會比白皮豬屌

一針見血

嘩嘩嘩
講真話好危險

D信徒應該未真正見識過肝既驚

我唔知、我唔理，總之感恩
點解你唔試吓買咗先？
點解你唔試吓唔買？有影響gameplay咩？
唔買你都已經有大量晶啦？

你買唔買都好，可唔可以唔屌？
你知唔知有feedback send？
只要我哋send feedback，dena會知
總之唔准屌，ok？

生意鬼才
明明原先係因為企劃懶先限住orb量，依家竟然用埋自己嘅懶嚟揾錢好厚面皮

吸金心態越黎越露骨

呢啲人會直接俾人標籤auto狗啦

最ON9係
如果依加咁少盤量
我買一期再回下體
應該一陣就爆晶

咁樣應該幾好升寵
但咁樣屈錢好仆街

佢畀人ban咗未

幾個人屌緊佢toxic

快啲幫拖

好撚痴線 唔講以為dena係佢哋再世恩人畀飽飯佢哋食

Surf唔錯，第一隻水系全體技
beffudle係咩技?

我只係覺得佢有藉口再派少啲
令到課咗vip先可以齊盤

整手機驚想吸金係天經地義
想賺錢你咪keep住整啲新system新花樣我當係買你啲創意，但如果係改麻煩一件事然後收返錢 咁同敲詐有咩分別，明明無生產都想有回報

哇 搞到人唔似人 鬼唔似鬼

有得升到20/20 5/5就有意義

求下佢有

入場減sp def, 配埋保母就正
但點解唔係出spacial rend咁執著跟住villa屬性出為乜

鼓勵啲人用神獸掛

益啲完全f2p玩家

有，招sync
但呢個搵唔到原source

得1/5 有grid有鬼用
營運幾可會送5星糖

有冇人可以答我得拍1既盤有咩用

加吓數值咁囉
等你無得20/20
啲護主犬就可以話:「你咪有盤囉？感恩ok？」

佢覆咗話咁樣DeNA先值得re-run 同時間派糖
而唔係一次過完全體

同意呀
咁rerun未

SS竹蘭唔知係咪限

暫時睇啲新怪定位都幾直觀
冰大吾：冰連鎖技+freeze
波波球：aoe+降能力/狀態
鬥龍：龍系aoe+大技全能力提升
palkia：降防沖浪
爆龜：反擊技+防crit?

利申9up

ss小菊兒同ss越橘都唔係限，我惗竹蘭都唔係

冰錐正
鬥應該要有減血跳舞啦
其他就冇咩所謂
都係得波波球會有潛力
反傷太難做得好
神獸就唔太早討論啦
有得升再算

好難唔係限定佢應該同ss red同定位

masters唔會有gen8技

件衫好樣衰唔想抽

有冇人記得之前聖誕限定池有冇10%？定都係7%

無記錯係7%

應該係故事mode join
所以都有機唔係嘅

屌仲惗住射多啲

如果上面幅圖係真, 咁有palkia之後速刷關可以再快啲
保母+palkia+噴/火雞/rotom

呀 唔記得以後有skip券添

快撚啲維護完啦

15分鐘

未更新既更新左先

唔合係咪今日開抽呢

一定會
送嗰3000石俾你就係想你用咗佢

準備好射比波波球了

其他game維護都唔係真係搭正先開
呢個營運廢到

一陣再撚下你地 遲幾個鐘先開

格龍都幾難整得好
會係拍組升能力定被動升呢

留名等睇延長/死ser

入得

414mb

414Mb

D bingo可以重新做 又有6000石

冇野抽

肥大復刻

終於唔係得汽水

送石但無野抽

冇新野抽咩玩法

Gem Bundle

又有莊園打

送咁多比卡超晶

又係轉位置

咁之前d每日卷係咪變晒廢紙

每個月有得換3000晶

Leak #1
Update 1.12
Egg Rock Type
Player & Aerodactyl
Evolutions : No
Player & Geodude
Evolutions : Yes
Player & Kabuto
Evolutions : Yes
Player & Onix
Evolutions : No

wow左未

多數都係大招跟專用Z招

ex有得單人

係咪on9

有得換5星糖

送成萬石

Lyra (Summer 2020) & Jigglypuff (Fairy)
Steven (Summer 2020) & Sandslash (Alola Form-Ice)
Sygna Suit Cynthia & Kommo-O (Dragon)
Cyrus & Palkia (Water)

Story Event: Summer Superstars
Rock-type Eggs Event

Legendary Area: Latios
Legendary Event: New World Dilemma

我D每日券無哂

去到一週年應該會繼續送

原來其他屬都出埋2星裝

完全廢咗 連換都冇得你換

但有得換回數券

嗰d coin唔知要點拎

84000石 幾時先有野抽

登入好似有

Replay ticket 先有得換
Daily係直情冇咗

登入14日先送各1粒coin

Leak #2
New Trainer
Lyra (Summer 2020) & Jigglypuff (Female)
5 ⭐️
Sync Move: Cute Factor Disarming Voice
Steven (Summer 2020) & Sandslash (Male)
5 ⭐️
Sync Move: Too Cool Icicle Crash
Cyrus & Palkia 5 ⭐️
Sync Move: Emotional Void Spacial Rend

屌成9百幾張變晒廢紙
早知換晒比卡超

通告寫之後活動有得拎

Leak #3
SS Cynthia - Kommo-o 5⭐️
Historymaker - Clanging Scales

出左4星經書

一句講晒
點樣一人一信叫佢收體力制皮

唔撚講先仆街

免體關有得升rank？
真係要revive autoclick

麻薯巴係咪惗住成個月都唔抽

而家啲晶要點攞？btw更新完突然冇咩動力玩

肥大盤會有咩搞作呢

體力關 每日可以拎900粒

唔抽啦
儲下石等一周年

日狗banner唔知係復刻空氣定有盤出呢

記得打完normal同hard唔好禁錯重新挑戰佢個挑戰次數係3關共用

我屌佢
以為每關10次.
蝕左600粒

突然覺得玩呢隻game幾攰冇咩動力玩 好似要求dena呢樣嗰樣然後等佢恩賜咁

沙暴無效

大岩蛇+日狗

班同狼人都無

依家新手仲難左入手
啲素材關有體力
搞到勁麻煩
仲要冇好多報酬添
變相拖出左新手發育期

老手跟本同以前一樣
除左打晶之外
條體都冇用既

dena又嚟做柒自己
有新type skill明明可以做得特別啲
結果又隻隻一樣⋯⋯

竹蘭7到

好想抽野呀, 谷撚住哂抽得未

佢唔係一早講左隻隻一樣咩
之後會加新skill

9up定真

可以出得好好多

d裝之前咁撚悶完全唔理
而家一加就加十幾隻新裝
點撚刷
屌你老母西營運

真，有得人手check
你去開盤個畫拉到最盡
有盤嘅會遠啲

其實體力制都冇咩問題
還掂以前都係打大修拎晶
依家直接用劵skip唔洗哂時間打
最好連莊園都有得skip

唔明

打完第一個賓果 唔見送石既？

竟然有得咁睇

打左幾場d素材同裝都易跌
快手應該兩日刷得完

有無人做完賓果 但3000石無收到

一次過多左普通 幽靈 妖精 鋼 蟲 冰 格鬥 毒裝

Me too

屌佢老母3000石都昆？

完全唔知可以咁睇

無彈到8連線就知出事

打哂兩個無石
寫信屌佢啦

我要大奶奶竹蘭呀

當大家以為今日多野玩既時候，點知係連新角都無得抽

連6000石都昆9你

限定SS竹蘭 肥大
夏日限 波球 冰甲

4個限

咁撚多限 痴線架

維護

想要限個陣就唔出

而家一出就出3隻新

咁突發維護

bingo食左6000石

有bug

維護了

屌佢老母比返6000賓果石出黎先好

6000石走數維護
咁送多4000啦

DENA:玩完啦MA
好
繼續維護

而家真係勁唔想打莊園

等送30石

再賠多3000石啦

執事裝都唔差呀, 包包頭又得意, 係啲鱗片非主流少少
我覺得個造型仲好過ss elesa

係
有冇得skip埋

我都係 有一種好攰嘅感覺 唔知有冇人明

可唔可以叫班白皮豬幫手嘈兩句
莊園可以用skip券

我都係鳩打 完全唔再sl

我只係唔想手動打 其餘auto可以搞掂既我基本上冇意見

準備1001 參大大 諗定標題

我要呢啲呀

個Auto咁撚蠢

咪係

發夢嗰時應該有

啱啱開始更新都未入過驚唔撚畀我清體

又係出柒色閃
化肥同鐮刀

屌佢咩，一次過出4隻限，仲要下個月好大機會再出埋限定水箭龜奇異花

過完一週年可以執撚左隻game數錢

我係直頭唔想掂bv

有波波球技未

可能官方柒咗唔記得放抽池同新活動入去
加上bingo d石又食撚埋

其實唔死就SKIP得
每2個星期用30張SKIP2係輕鬆

我覺得每日派200體佢哋已經轉風向了

我都唔想 快d出 skip

但佢又唔比用個下膠

臨瞓前丁一丁希望夢入面見到

唔計莊園神獸 都係得好少好少關auto唔到姐

D白皮狗咁撚蠢

琴日已經諗緊今日大更新會有咩伏/笑料，點知一個鐘就緊急維護

兩星期黎一次，黎得密過月經

維護原因 買定離手

Bingo 食6000石
蛋活動有得刷rank
唔記得放活動

[20002861] 穿山王
[20003900] 胖丁
[20007600] 隆隆岩
[20014000] 化石盔
[20014100] 鐮刀盔
[20014200] 化石翼龍
[20033400] 七夕青鳥
[20033451] 超級七夕青鳥
[20038100] 拉帝歐斯
[20048400] 帕路奇亞
[20071000] 毒藻龍
[20081800] 杖尾鱗甲龍

[124] 污泥攻擊
[139] 毒瓦斯
[333] 冰錐
[460] 亞空裂斬
[556] 冰柱墜擊
[653] 鱗片噪音
[10024] 閃亮登場！
[10904] 沉著冷靜！
[10911] 我心激昂！
[11940] 無心世界
[78700] 名震歷史之
鱗片噪音
[79100] 創造無心無情的世界之
亞空裂斬
[79800] 最酷最強之
冰柱墜擊
[79900] 可愛又有力之
魅惑之聲
[46100] 超能力光線

[124] 偶爾會讓對手陷入中毒狀態。
[139] 讓對手全體拍組陷入中毒狀態。
[333] 連續攻擊對手２～５次。
[460] 容易擊中要害。
[556] 偶爾會讓對手陷入畏縮狀態。
[653] 降低自己的防禦。
[10024] 幫自己增加２條招式計量槽。
當自己陷入睡眠狀態時，則增加４條。
提高自己的攻擊和特攻。
當自己陷入睡眠狀態時，則大幅提高。
當自己陷入睡眠狀態時，會少量回復自己的ＨＰ。
當自己陷入睡眠狀態時，會解除自己的睡眠狀態。
[10904] 提高自己的命中率和擊中要害率。
當天氣為冰雹時，還會大幅提高自己的擊中要害率。
[10911] 自己的ＨＰ越低，自己發動拍組招式所需的行動數就會減少得越多。最多可減少３次。
自己的ＨＰ越低，自己的擊中要害率就提高得越多。最多可提高３階段。
[11940] 極大幅提高自己的特攻和速度。
會受到自己所剩ＨＰ的２５％的傷害。
[78700] 沒有追加效果。
[79100] 容易擊中要害。
[79800] 沒有追加效果。
[79900] 沒有追加效果。

3隻新限 點追晒 我追竹蘭算

就算出泳裝咪最多ipad + one piece, 真係諗多咗啦

淨係追女算

似放漏夏日+bingo

怕佢最後月底突發出隻水箭龜

肥大gogogo

唔勁既唔撚抽算 咁樣衰

[I/A]Pokemon Masters (42)| 寵物小精靈★倒數一週年(2)★夏日音樂祭/SS竹蘭+渡回歸/新神獸

開住先
廢事加體力制係標題趕客

其實三隻都真係好吸引
好似章魚桶限咁 抽都慳返

好唔吸引

佢會唔會唔幫波波球同大吾出盤

波波球我幾like

推推推

係 淨係得波波球

肥波球幾cure
好過隻火狐大媽

抽塞莉娜嘛 同埋都唔會進到尾

我想要波波球多過穿山王

SS竹蘭係咪拍組全能力升1
係咪廢左少少

我想要波波球多過竹蘭

懷疑特登放錯
4個鐘整D少修少補
之後突發維護唔知幾耐

佢好似係殘血縮sync cd嗰隻
啲技要等datamine對返
或者你自己睇啲code名對都得

向日花怪好正

[12010502] 冰雹時招式計量槽加速２
[13013401] 依攻擊升幅威力提升
[16011401] 拍組招式後變成冰雹
[16011805] 沙暴時拍組招式提升５
[16012005] 對手冰凍時拍組招式↑５
[16012105] 對手畏縮時拍組招式↑５
淨係呢啲技都肯定冰大吾有盤, 如果有埋no quarter就真係幾暴力
大技自帶hail唔知帶唔帶得起冰隊

竹蘭呢個look好畢

有得玩未
好想消體

睇都覺得勁

1000